【突發時空・沈旭暉 】極權劇本：大搜捕的下一步

呢次醒目走得甩 打死都唔好返嚟啊

佢老母個家族依鑊應該失勢收皮 隨時求其捉一堆告貪腐 佢老豆唔走應該比高調拉話犯國安法

佢個樣勁sad
雖然啲人成日笑鳩佢大灣暉（以前真係嘅）
但係佢呢家都好撚貼地啊

佢依排講嘅野應該做唔到奶兩邊㗎喇

佢一早講左721之後再冇中立奶兩邊
但班熱狗仲講緊大灣暉
屌你08年香港人全部抵死添呀

借位幫推
入面都有整理今日嘅Tweet
[137日］港共清算初選 中共清算人權律師 咁樣？

佢其實已經歸左邊啦，只係喺佢所屬嘅陣營做返中間人嘅角色姐

醒目仔走左台灣冇事

佢係傳統精英階層，以前撐大灣區係符合佢本身既利益價值
但又唔可以將佢歸落藍定黃到，佢而家只係從理性同人性角度出發去講野同埋保持佢既影響力，唔係話佢牆頭草，但佢冇既定立場
上個月係撞到佢，佢一個人企係連儂牆睇左好耐
我行過兩次先認得出佢（成個頭MK藍色我望左好幾次）
我行埋去打招呼，佢問我第一個問題就係
「你仲諗唔諗住番去？」

唔係呀嘛
真係仲諗過番黎？

ching響台灣?

聽到最後覺得好沉重真係。。。
但唔代表香港人要放棄！！！

我老母好鍾意佢

台灣暉

佢2019都醒咗啦

好難得wo

你要改口叫佢做爸爸了

[137日］港共清算初選 中共清算人權律師 咁樣？

台北？

忠實聽眾

咁佢套35+黃絲特首論係咪fake左全世界黃絲去玩議會戰線先？

佢講出一個重點
香港既作用只有俾中資上市集資，其他民主民生議題都wfc

上年紀嘅唔多聽沈教授，聽燒山，世澤，城寨多

35+

fake乜鳩啊 喺當時呢個的確係成本最低而成功嘅方法嚟
如果樣樣都馬後炮 咁唔通依家你又會出嚟屌埋連登fake咗勇武去玩街頭戰綫咩?

不嬲貼地，
不過呢度不嬲都睇岩唔岩聽，
唔係睇論點

唔知呀⋯

點都好過OMDB梁家傑啦
佢本身就係精英階級(或者當係讀書人派啦)
唔通佢叫人衝咩?

雨革最後一日收割we will be back
然後早兩日同外國話唔方便講香港政治果班人先係fake

仲大把人買大陸股

屌，叫佢咪撚返黎啦

佢跟住講咗咩

佢仲諗住反香港架喎

上面條撚樣咪就係exactly我講果種人
最鐘意講撚番轉頭呢樣個樣

咁買tsla 果班死晒？
定發晒唔上連登？

咪拉撚哂囉
點都有效過你打狗燒狗屋啊

成功？
你哋個著眼點放喺最低成本下話？
都2020年，你憑乜嘢覺得佢會唔DQ你，俾你人數過半？

咁熱狗又去選？

你問熱狗囉

民主黨都一鑊熟
冇得扮中間派啦
呢家只有紫荊黨+何6c
曾鈺成/田氏兄弟因某d事中招

d人叫佢大灣暉
但係有聽開佢channel,我覺得點都係黃果邊

依家佢講緊用香港做白手套，哩個功能仲存在

「反」你老母

中共真係好嘢，大灣暉都逼到佢變台灣暉

成功？
你哋個著眼點放喺火魔畫面靚下話？
都2020年，你憑乜嘢覺得佢會唔告你暴動，俾你集結人數多過3人？

根據閣下嘅邏輯：勇武街頭戰綫係fake鳩人無撚用

睇佢youtube 真係識多好多嘢

唔通企出嚟講走佬咩
燈神都唔會啦

搞左咁耐所謂攬抄
迎黎國安法
到頭黎香港為中共吸金既能力冇變過

勇武？你憑乜嘢覺得佢會唔出老解出坦克
罷工罷市？你憑乜嘢覺得佢唔會炒晒全部人
黃色經濟圈？你憑乜嘢覺得佢唔會全面國有化
所以唯一出路 - 奶得大力D

呢個真，華爾街班大鱷理撚得你香港冇民主、新疆人滅族？本身班友認錢唔認人、藍到發黑

推

後面幾個 再加好多不知明嘅垃圾channel好多人subscribe

Dreambear當年紅到仆晒街
呢家都變淺黃
中共有咩做唔到

見到佢啲牙就唔開胃
BTW教授個樣SAD到

咁你點答？佢又點答？

曾同何點中招

呢類人最撚煩,好似有私怨狙擊佢
最叻係度回 咁你有咩高見
又話咩假希望又乜又物

人地篇文一早講明 唔一定成功
等中共撕晒塊面

（2）北京會否接受，則視乎「香港市民根據官方制度選贏也要反檯」 的代價，也就是其他戰線的壓力，包括（a）國際制裁；（b）街頭抗爭可能急速升溫；（c）催生獲民意授權而難產的平衡政府；（d）集體移民和撤資。A+B+C+D，都是不會自然出現的，但假如是通過北京破壞自己設計、已先天不公的制度，卻是製造了後天土壤。北京兩害相權，選擇非理性的反檯機會不應超過50%；假如真的有了非理性決定，那是de facto certify一國兩制，對香港人而言，也是一個解脫。

你放長雙眼睇下啦，佢家族一定唔會有事，包括沈旭輝本人。
根本成個局都係沈旭暉set出黎

堂堂教授都絕望

沈博有個賣點, 本身做開中間人, 甚至大灣暉, 佢講野淺藍, 一向唔理政治嘅人會受落

比人拉哂叫有效精神勝利法

佢撐689唔係黨員，你啱唔啱聽

唔洗國安法
老屈叫雞/洗黑錢都夠做
呢浸人下一輪既清算對象

因為佢哋原本就係建制

我冇答佢冇答
大家都心知啦
你係佢都唔會攤開曬俾第一次見既人知啦

人地唔同位置擺唔同人遮

即係攬炒仍未成功

呢個根本係佢既目的，係一班戇鳩連登仔成日當佢神咁拜
佢係689愛將，會突然變黃?

推
佢啲片係真係學到野 而且啲point係valid

比條死路你行，蠢撚唔就要繼續拜你既信念真係好強，蠢撚過隻豬

已封鎖會員 - 我係雞蛋

屌㩒錯
推返

2019年 6月 至 10月
你有冇叫人出嚟衝？
你有冇fake 9 人？

佢呢個預測都準確啊 依家直接一国一制總好過支共俾鹽水大家吊繼續啲不必要嘅幻想日日過住啲OMDB式嘅生活

唔係踩尖啤,東方明珠石油單野本身佢甩到身,689爆佢料恐嚇攪到佢衰老妨入去受,佢轉黃我諗有一半都係私怨
沈旭暉就真係出於公義多既......
以佢資歷,只要肯奶共,要入中策,行會,做副局長都得啦

都係點解D人唔走其中一個大原因 因為真係重係搵到錢

有聽開光明頂都知 自從721之後基本上同港共反哂面

佢本身係想同政府搞智庫所以奶過一排
依家冇啦
大陸根本唔會受香港人玩

咁呢年幾嚟除咗做支共魔掌下嘅順民 請問仲有乜嘢其它嘅「生路」?

幾撚蠢先覺得佢醒咗由佢力撐689唔係黨員，到成為689愛將，寫幾遍野屌柒林奠就覺得佢變黃
你到底醒未

果晚19講得好慘
話d嘉賓主持一個一個咁走

佢去到呢一刻都係叫大家唔好放棄
雖然佢已經冇晒心情、雙目無神
但都係keep住鼓勵香港人
同埋建立香港人身份認同
教埋大家點踢逆境波

點睇都唔會係藍
反而好多深黃都真要學下佢個種思辯同心態
由唔好內鬥開始做起

到呢一刻為止佢都淨係得鼓勵冇批鬥
香港黎講真係十分難得

佢返黎都唔會有事，成個家族都係紅。
真係要捉佢 ，通緝都通緝佢啦，35+主謀

咁事實係幾sad

但我估沈旭暉 都真係好彩撞中 搜捕前既時機
本身係台灣訪問燒山都話會返香港
之後就老婆仔女都去台灣 post埋隔離期間既相

存心走應該一開始就同老婆仔女去

都唔止佢啦
佢係一個指標

而家啲名校有幾多人退學？
嚟緊準備係香港讀大學嘅blue blood 中產家庭又有幾多直接走

我老母早黃過我

證明你唔知佢既歷史
好比連登仔拜佢之前,check.下佢d紀錄同背景啦
擺明係共碟，高級紅嗰類

睇幾多連登仔用牛牛買巴巴、京健就知啦

呀sir想套料？冇呀我係暉暉死忠

潛台詞:不論你左中右有得走好走,適應新環境好過等死

你d諗法真係戇鳩到爆
明明佢係689條針
比你講到佢為人民服務

咪天真 共產黨唔會信你
同埋果時佢家人果個時代做大公報唔同E+大公報
只係未清洗到佢

有心嘅90 年代就唔會放生啦

沈旭輝咁岩去台灣做訪問學者唔知時間咁岩定真係料事如神
留係香港實係頭號搜捕名單

依家光明頂得返鮑蛇,才子同馮同學頂住

呢個事實我都必須要認啦
我哋失敗咗

Fake 乜撚
Day 1 已經講有機會夾硬嚟
抺黑完未

對於中央有可能取消相關議員資格（ DQ ），甚至不委任，他形容若中央大規模干預，甚至改變整體結果，會是「破局」，證明議會路線已無效，未必是壞事，亦可能引起國際社會反彈，但「乜都唔做就只會 stuck 喺到」。

Btw
首行族，行完一日逼到豬閪咁辛苦你地啦

前線炮灰唔該收皮

廢老去車公廟求籤

兒登仔睇KOL拜神

D人好鐘意用上帝視覺評論所有D
咁撚醒又唔一早講出黎
又無有建設性建議
BTW馬後炮係幾型既

上面視你班港燦為眼中釘,想騰籠換鳥,你唔走佢就繼續進逼,其實移民都係一家便宜兩家著(如果佢比你D錢走的話),所以沈旭暉呢1年都好強調要有國際視野,潛台詞根本叫你走得好走

唔鍾意聽智障 以前成日屌尖啤 搞到收音機爆灑聲好嘈
E+想聽佢LIVE 都無得聽

香港60萬人支持行死路 沈生係台灣都日日拍片傳播知識 都有用你條廢鳩係lihkg留言

唔洗諗點駁啦 你最多咪覆多個post
夠薑露真樣自拍出片屌柒大灣暉丫嘛 有撚柒用咩你條廢鳩

如果佢係共諜，所有野就解通哂，不過連登仔唔會面對現實

所以開始明白美國真係有DEEP STATE呢隻無形之手把持政權

講得好啱

命運共同體

必經共同suffering.

温和又反激進又反

講獨撚之前唔係好巴閉既咩,而家一立法即刻笠曬水

DQ本土自決唔係干預，DQ泛民先係干預
你哋啱囉

你講嗰60萬人我都有份喎
係呢，35+主謀沈旭輝點解無比港共通緝?

我冇咁講過
唔使屈

一早講果啲咪俾人屌白票撚囉，又失憶

有錢賺總會有人賺
依家其實每日都仲係有好多二次上市 IPO 併購
如果要打爛呢隻白手套
真係要行到去Iran個步
而呢樣野涉及太多既得利益者...

正常香港人嘅反應

ok 無問題
咁大家都係蠢撚過隻豬
多謝支持35+

我睇理據，689話你呀媽係女人你會唔會話佢錯

每次都懷疑呢班人一係人格分裂，一係乜柒都屌

35+比較醒d嘅楊岳橋、鄺俊宇、譚文豪嗰啲未瞓醒都已經俾人拉晒，

咁啱劉細良而家又喺加拿大，沈生而家又喺台灣，我諗真係冇咁橋，香港頭兩名黃絲智囊唔係浪得虛明。

自己起我底啦
我係見大家蠢撚過隻豬，不過一樣要陪班豬去玩咋

Sad but true

呢刻計數嘅話
情願送中過咗佢
橫掂係咪都搞有錢佬大孖沙回血先

35+班友以為自己仲係香港,唔知自己其實係西藏新彊

藍/紅過李銳應該

唔會，但前地下黨員指證689係黨員
但沈旭暉出黎撐689
最後係689任期內擔任689智庫
2014亦唔支持雨革
你知唔知?

唔好盲撐啦，佢根本成個家族，一直都紅，只係中共放落黃絲既高級紅針

灰d諗個世界係咁殘酷，美國歐盟嘅政權某程度上係控制喺呢班商家佬手上，唔好指望佢哋會放得香港幾多

沙特阿拉伯、新加坡都好獨裁，但係佢哋擁抱歐美，係自己人，咪對你嘅獨裁視而不見囉

不如你讚共產黨向世界滲透工作 同輸出武肺 真係做得好成功

咪柒鳩噏啦
當年689臨入閘選特首前 就係沈旭暉爆佢當年係由佢嘅支共上綫葉國華捧上位
直接推翻晒689過住對外宣稱係安子介推薦佢入基本法諮詢委員會嘅大話 搞到臨選前果段時間連商界獻世派都有聲音質疑689係支共党員

沈教授講到想喊咁

你自己google 梁慕嫻啦
真係屌你都廢事

又黎「08年我係中國人論」
以偏概全

fake你老尾
當時既情況的確係一條出路
自從國安法一出所有野已經唔同晒

世柒真係好撚屌樣衰
棚牙衰過20年煙屎牙既廢佬
點解世界上有個咁醜樣既時評KOL
當年隔離登都世柒世柒咁叫

完全唔知個景深係做乜撚野

原來當時玩議會戰線變咗唯一出路

你啱
三十五加 唯一岀路

當年689想出嚟選特首 成個政界啲人都話沈旭暉係幫老鼠成做打手所以先係咁喺輿論層面出陰招對付689 今日竟然有人吹撚到話佢係689條針

Blur後景唔想影到屋企野姐

熱狗gay吾白票兵同日笑pepe頭係捉鬼大師
其實佢地自己都係一樣

咁一套劇本都要有人完成
佢地公眾人物已經預左

明明35+由97年玩到2020年
連登仔真係好細個，每屆都好新鮮仲覺得有希望
擺明就係用呃傻仔

2024又可以玩一次

只能說依家香港地做反對派政治人物好撚危險, 冇咩值得笑

攬炒概念得到民間好多人支持, 其實係因為當初大家都睇到支那既底線思維, 想用香港黎挑戰支那底線, 點知香港個價值係遠遠換唔到支那條底線返黎, 但呢次亦係香港人歷史上唯一一次真正掌握自己意願而行動既一次, 係自由意志既體現. 雖然成件事連功敗垂成都講唔上, 當然阿Q咁睇亦都因為係從未蓋棺定論, 香港人叫做連敗數陣, 但我始終相信當人開始掌握自己既自由意志, 就係民心覺醒, 就係前進既第一步

咁你有冇google下佢點同前黨員筆戰
點樣撐689
689點樣收佢為愛將入去做智囊

又變左我係盲撐，你話係就係啦

相信佢地分左工

想問田北俊去咗邊?
我岩岩去搵佢fb睇下
點知對上次出post已經係勁耐之前

不嬲都係世界仔
佢醒過你
唔好咁天真

push

+1
話哂佢以前都係 cu global studies ge prof 黎~(好似係)

我估都係咁
佢警覺性算高, 應該係之前爆出話佢個助理有俾錢王伯羽單嘢, 令到佢一家唔走唔得

佢最多都係淺藍
係美麗新香港，閹得唔夠太監都唔夠

好少見佢咁快有回應

「破局」

Lion之前三個星期叫佢老婆同對女走路已經好醒㗎啦，戰爭角度嚟講，如果你估到敵人三個禮拜之後做啲乜，你已經贏咗九成。

Lion係邊個

熱狗果班生番對所有野都冇貢獻, 存在與否都冇咩意義
但成日以後自己係智者指指點點

因為拉咗嗰啲有好多係佢嘅朋友，包括張可森，某程度上來講係不共戴天之仇

佢應該係有備無患，走定先再睇情況

拉人

沈吹奏有香港人嘅地方，就係新香港
唔需要死守呢一塊土地

移民方面，佢立場都幾明顯

沈旭暉當年反駁梁慕嫻嘅主要論點係 一個人係咪有地下党員身份無法辯証 但一個人過去做過啲乜就有大把證據去衡量
而佢就認為無限上綱執著有無党員身份無意思 所以就選擇咗用後者嘅方法以葉國華同689嘅關係間接引證咗689就佢埋支共堆嘅過程講咗幾十年大話呢個事實出嚟 如果佢係689條針就唔會之後咬足佢咁多年啦

咁而家形勢好明顯只有兩個選擇：一，留低做狗。二，移民做人。

佢個頭有變過藍色咩 你有無認錯人

香港新三民主義

暴民
順民
移民

係咪認撚錯藍屍叻呀

你條仆街咪又係抽
咪擾敵啦
講錢就乜手足都係假

連登仔講

條片佢話自己本身都係去做visiting academic，當係真囉

想做暴民都要有架生先得㗎，唔通真係用雞蛋去掟石頭咩

順便邊有份俾你班黃絲做？君不見班溫和泛民都俾人清算晒？有都留返比啲黑狗、港工高官、新香港人做，你班黃絲只可以做狗。

Blame the victim
政府濫權你鬧人35+

藍灰色囉咁

嘩屌你老母成個局係佢set出黎咁勁
我就話係陳雲老師set嘅

佢本身肯定係,唔係老婆唔會走
但呢一刻點睇都唔會返香港啦,返黎把撚咩

今日香港 明日台灣

佢講得好啱
香港繼續係白手套
比土共繼續上市集資
中共係雙贏
贏兩次

紅到要流亡 以佢既cv 同人脈，大可以低調搵真錢，駛唔駛搞到今日咁

你一係就好細個，當年狼豬之爭唔知發生咩事，一係就有心抹黑人

佢冇錯係同梁慕嫻辯論過689係咪黨員，但其實佢當時應該係唐營既

沈旭暉：《致狼書﹕只要我一息尚存……》——給梁振英的信

2010 反國教 (689任內)沈好高調支持學民，之後佢係建制已經冇運行
689上台之前佢個智庫仲算係搞到有聲有色，689上台之後沈已經話要轉跑道移民去新加坡

利申︰笑過佢係大灣暉

講到尾，全世界商家佬都係睇錢

真係超sad...

同意你講
其實只係香港人第一步黎

當年反國教
沈的確係有份做幕後軍師

拜登加Wall Street
再加埋中歐貿易協議
西方一定唔會放棄奶共

紋哂身，大家都知咩事啦
不過講返唔返香港其實都唔係好敏感者。順粹講下自己決定，除非你係許智峰個type 就講都無謂啦。

沈教授現在咁出位，係咁用學術角度講中共唔好的野。佢自己亦都知中共遲早會清算佢呢type 人，同時佢又好主張搞幾頭住家，全球搞生意搵錢。咁佢返香港又做咩呢？

係，梅瑟用左40年帶領族民，到死果日都未到達應許之地，香港人行左年半咋

其實佢d片都已經講到好盡
返香港真係危危地..

問題係咁樣既香港係咪可以長久
如果得既點解上海前海取代唔到香港？
上面要地有地，人又聽話，成本又低

無錯商家佬只睇錢
呢一刻香港殺完雞取卵就緊係多卵食
但香港被淘空淘淨既時候，班商家佬都可以拍拍羅友走

再者，一個講明只需要維持中資上市功能既地方，長遠都唔會係一個宜居既地方，會比地產霸權時代剝削多一百倍

咬足佢咁多年? 你真係選擇性睇野
689做咗特首後，安排佢入去做智囊呢？
689講過，建制內係意見不同，但係泛民就係敵我
689係任期內清洗哂政府內部異見
你估淨係留低沈旭暉一個? 抑或沈旭暉係佢既人?
葉國華同689跟本2個都係黨員
至於葉國華同沈旭暉既關係，你都可以自己search下
我建議可以重新睇一睇
懂建華/689/梁慕嫻/葉國華/沈旭暉
呢幾個人既關係

根本唔係你所講沈旭暉追擊689，而係一直幫緊689

根本邊個上一樣啦嘥氣，你有見到侵做嗰陣支那無美資咩

陳雲呢d垃圾就唔好拎出黎講啦
97開始玩議會路線，每一階都話有希望，今次換咗個名，叫35+， 就一堆傻仔又上釣

真心驚好快會連光明頂都冇得聽
精神食糧黎架！

依家香港會慢慢變支那咁，啲外資企業搵啲 ‘本地人’做幫公司賺錢，但會越嚟越少鬼佬，萬一有咩事，都係拉你啲 ‘本地人’，公司就袋袋平安

流亡? 有冇通緝佢呀？佢係35+主謀，點解港共唔通緝佢。(唔信唔緊要，放長雙眼，睇下佢將來返黎有冇比人通緝)
佢老母同外公肯定係黨員
你知唔知佢上台前個智庫係邊個架?
你仲好意思拎出黎講，根本由此至終都係幫緊政權做野
你以為佢流亡咋，幫緊中共做野你唔知者

佢做政府智囊係煲呔果陣喎 佢以前擺明係唐營，你就老屈佢係梁營

老實講，大家做乜吹奏佢？
佢係失咗勢先要講番幾句人話
以免自己俾土共同香港人兩邊夾

開始膽心19

咁其實佢實際做d乜嘢係幫緊政權？
而你所講嘅政權，又係邊個嘅政權？
如果係幫緊政權
佢又係用緊咩方法去幫緊？
係台灣上youtube講嘢去維穩？

佢係唔係共碟我就唔知
但你一定係

你知唔知智庫點黎架大佬
樓上位巴打就話沈旭暉擺明係幫曾鈺成
你又話擺明係唐營，你地搞清楚未
其實根本梁唐都係中共隻狗
邊個做特首，沈旭暉呢個紅底家族一定會埋堆
唔通你覺得唐營係自己友咩
自己睇下沈旭暉有冇係689時期做過公職就知啦

Push!

又有咋五毛扮理性係度霸POST

教授解構得幾好

而家班傳統本土精英應該驚到震

其實你唔信既話，我講乜都無用
佢話屎係香，你都會衝去食
我只係按佢過去行為+背景去話你知，呢條友係中共既人

由佢中共隱瞞689係黨員既身份，已經明顯不過

高級紅既職責係暗地裡帶風
例如，同你講有【黃特首】(明知無可能)
同你講泛民無【執政意志】(其實係制度不公義 但嗰期全部都指責泛民)
同你講【35+】(捕捉咗香港人錫身，幫你搵渠道宣洩對政權既不滿，明明立法會玩咗20年，之前社會運動變議會運動，幫中共解決咗一大問題)

其實仲有例子，不過都係嗰句，你當佢神咁拜既話，你唔會信，亦唔會分析。

我唔係要求你足鬼，但希望連登比多少少分析，唔好盲信共諜。

咁你咪覺得係囉。最好block埋我添，廢事比你隻無腦引戰9咬我

尖啤來來去去都係個幾句好悶 又係甴大大係明君，只係俾奸臣誤導
馮同學係講野有時太學術會好悶

你咪共諜囉

哦，咁你快d block我啦唔好等

睇來算係香港遺言

希望佢去到台灣幫到台灣

簡單講句

我唔會分佢紅黃藍
但佢d觀點的確係令人醒覺
如果中共收呢啲人係令人醒覺嘅
我先問你佢為咩

佢有好多觀點去睇社會發生嘅事情
我哋做人都應該去吸收唔同觀點先可以了解自己面對嘅嘢
你可以唔同意佢講嘅分析
我無聽哂
但我聽親佢都係叫人思考
都無實際叫你點行咁

如此論述都可以統戰到嘅，咁真係抵

你真係捉鬼專家喎

葉國華俾689用完即棄你又唔撚講
根本香港班傳統土共只係當初唔想班地主商家佬隻唐狗上場 先喺老鼠成確定唔玩後捧689
但689當選後根本就當班土共係condom用完即棄 唔止係對工賊會嘅選前承諾完全當透明 最撚癲竟然夠膽上京打根正苗紅嘅曾德成毒針 最後粒聲唔出賠錢即日炒鳩咗佢

沈旭輝雖然係土共家庭出身 但佢不嬲選前都暗示689係信唔過
最終成班土共中撚晒招 而佢就喺689在任同卸任後無間斷咁喺專欄同各大平台追住佢嚟撚
如果你係話佢過住立場傾向開明建制呢樣我都認同 但你話佢係689條針咁就真係鳩噏當到嘔喇

你知唔知政府智囊同智庫係兩樣野黎
你話沈係689條針，依家比人拆穿左唔係，又搬龍門話佢係老鼠成條針(而689同老鼠成擺明唔妥大家)
邊個做特首就埋堆? 咁佢埋左777堆未?

不過算啦你擺明係5毛係度破壞討論

樓主請置頂

關於個人感受和相熟朋友的狀況，晚點再談。此刻先抽空情緒，代入政權思維，分享幾點：
搜捕範圍遠超有關方面的一直放風，也放棄任何哪怕是最牽強的邏輯。
本來建制喉舌的說法是，初選候選人要是confirm以下立場：無論如何都unconditionally否決財政預算案，那只能以「顛覆爭氣」角度解釋，就不在基本法賦予可以conditional否決財政預算案的保障之內。這個說法，我們自然認為是強詞奪理的詭辯，但起碼有一個「說法」。現在，無論任何人，「參與」初選，哪怕他是堅決反對unconditional否決財政預算案，都是「顛覆政權」。唯一理據，就是鎖定初選是一個有組織的「大台」，而這個「大台」由戴教授一人可以控制，所以儘管「unconditional否決財政預算」是他個人文章的論述，卻被演繹成所有「參與」初選者（邏輯上包括全體工作人員和投票人）的共同目標。
即使是中國大陸，也分為四部曲：立場->倡議->組織->參與。現在，這三部曲在香港居然「大而化之」成為一，那就是政權乾脆把香港所有非建制陣營（從來佔人口主流）列為共犯。
根據這「邏輯」，假如有一個人提倡「香港民主化」（官方已經當是獨立）（=立場），而這人搞了一個只有幾個人網上簽署的「宣言」（=組織），其中有呼籲初選投票者支持同一理念（=倡議），由於不能確定這人的影響力是幾人還是幾十萬人，所有參與初選投票的人，都可以是被其「煽惑」，都可以《國安法》的「分裂國家罪」拘捕。
根據同一「邏輯」，只要有一個黃店app曾經出現，這就是「組織」，而只要有任何一個人提出黃店可以支持理念，這就是「倡議」，然後即使是顧客，也可以「顛覆政權」。又例如在電台提「林鄭下台」，而不立刻轉台聽眾，同樣都是共犯。
於是，打擊面就由台前的從政者，立刻延伸到以下範疇：任何實體或虛擬存在的組織；任何能提出論述的人；任何能提供專業支援的professional（律師、會計師、社工、乃至公司指定的醫生），任何能分享訊息的平台（媒體、網媒、討論區）。簡單而言，對象已經是香港的主流社會，才能完成「二次回歸」的破立。
覆巢之下，豈有完卵，這時候，還擔心自己會否被拘捕，還有意思嗎？

成十年前已經聽佢上光明頂
一定唔係建制派

如果佢真係幫共產黨做野
做到明明靜曬搞個35+同黃特首出來做咩

中共已贏，第二上市
香港人快啲走啦

佢不嬲係以中立角度講分析，其實反送中之後已經明確左好多
有時候d 人就係鐘意雞蛋入面挑骨頭
彷彿唔係拎住gear 企係前線就係鬼咁

啲人理解能力有問題就屈人係紅
仲要用陰謀論鳩作人地背後原因當係真咁周圍講
我都可以話你係中共派嚟分化同路人嘅高級紅啦

佢依加個頭真係好mk

35+同黃特首搞到對家一身蟻wor
佢唔可以唔提出

佢係最靜最低點突然提出35+
咁佢幫政權帶左咩風向

你分析有d偏激wor

通緝!? 乜你唔知国安處張通緝名單係收喺床下底嘅咩
呢幾個月佢地每次通緝邊個都係靠喺傳媒放風公眾先會知情架喎 你幾耐無睇新聞啊?

你見過有地方嘅通緝名單可以成為exclusive嘅新聞未啊?

仲拎返呢D出黎

有聽開佢既都知佢一定係黃，不過連登啲戇尻仔鍾意屈+冇了解過件事既情況下人講佢又跟住講

班友仲loop omdb 同黃碧雲就知乜料啦

理性咁問你
你覺得沈旭暉點樣幫咗香港人?或者問，除咗佢鬧下林奠唔好，香港制度點缺憾呢d阿媽係女人既論調之外，佢有咩係啟發咗你?

唔好同我講35+係我既角度，佢係害咗香港人
另外，印象中佢上年4月已經講國安法(嗰陣仲未有人提，但已經佢好勁咁講咗，佢係先知，定收到風?)，咁佢比我既感覺，就係叫大家咩都唔好做，求下外國幫手，休息下。

唔知你睇佢咁多，又有咩啟發

咁你咪繼續信共碟囉

泛民班人以為自己高學歷係度 , 咬文嚼字 , 融會貫通
就會可以係合理範圍內"堅持"?
共產黨開國之後點對付"敵人" 點樣唔跟隨合約/承諾
當你仲係度紙上談兵 共產黨都嫌你ON9唔適合做對手

姐係黨都係好既
只係依家班朝臣係廢

葉同689 2個都係中共黨員，佢哋只係狗咬狗

沈旭暉本來就係葉國華既人，佢帶佢出生
之後689同先葉狗咬狗。後來689上咗位，沈旭暉咪靠邊站囉
咁都唔明?

咁都得

我無講過佢係曾鈺成條針
我係話上面個巴打話佢係曾鈺成既人，但另一個又話唐營，我係問你哋搞清楚未
我既睇法好簡單
佢係中共既人，幫緊中共，中共要佢幫689，佢就幫。所以689先會重用佢

智庫同政府咩關係你自己search la

又係精神勝利法?
35+根本係我地失敗到一敗塗地

運動最低點? 依家就真係運動最低點la

你放長雙眼，睇下佢會返黎有冇事囉

沈教授，如果你有睇呢個post, 切勿番香港
你思路清晰、見解獨道有理，黃營內好需要呢一類人

姐係抗爭應該以針對金融為主

唔好再停留係人權嘅層面

的確係一條出路
放大俾你條盲閪睇
變撚左唯一出路都有，淨係識扭曲人地既野

連登都大把人買大陸股，由大陸公司ipo啦。

確係一條出路

幾條友講既野一模一樣既？
同樣方法同樣字句扭曲人地既說話

你地咩人黎？

咁依家條出路行到邊? 係咪贏咗啦？
定係精神勝利法，中共一身蟻? 港共好驚?

咁依家條出路行到邊?
屌柒人然後自high?

嗰條根本係死路，依家柒咗，比人水鳩咗去行條死路
賽後檢討，連登仔仲覺得係一條出路
到底幾撚蠢先會咁

咁咪即係你話佢係689條針係完全鳩噏啦 如果當年有留意開政治新聞肯定唔會得出你咁嘅「偉論」

haters gonna hate

你事後孔明講乜都得
潑冷水好易架咋，要屌容乜易
你咁勁諗條橋出黎

下，收到風走最快係佢啵

佢估唔到清算黎得咁快咁恨啦

果陣邊個估到可以天降國安法呀

cls一晚兩條片

屌，你仲未撚明
時序係咁
沈係中共既人
沈係葉帶上位既人
689同葉狗咬狗
689做特首
沈幫中共做野，靠攏689

明白未呀咁都唔明好難幫你

睇黎佢真係好嬲好傷心....一晚兩條片....

白手套 搾盡香港一分一毫

我係咪事後孔明，你點解唔起下我底，睇下我一年前既po講乜
我唔知點先可以長生不老，但沈旭暉話食屎可以，咁我反駁食屎唔可以長命百歲都唔得?

上市集資只係其中一項

仲有好多白手套功能

例如之前華為單嘢

另外最重要當然就係洗黑錢

從來無認過自己係中國人

出條屎橋35加出嚟，再加佢嘅背景，都仲有人信佢

黎緊會點?
改土歸流，徹底打擊反對聲音，洗走埋舊精英同建制派

中共春袋喺邊呢?
香港白手套地位, 大陸黎香港上市
( 幾多黃C 之前馬蟻 同 黎緊 B 站上市都照狗衝 )

美國黎緊做既野好有限, 好難直擊中共春袋

中共咁搞唔驚人移民再走多d 人咩?
預左了, 唔驚

香港人可以點?
諗下點攻擊春袋，
或者令自己生活好過d 開心d

根本唔需要講一個行動有幾大可能失敗，大家都知對抗政權一o的都唔易

大家需要既係唔同既idea，睇下可以行條新路出黎

6月到依家過左咁耐咁簡單都唔明？

兒登仲係咁多鍵盤戰士
有人出黎行第一步 比人捉左 就係度笑鳩佢 一早都話唔好行架啦
跟住點行? 唔理架, 笑左先算囉

6月到依家如果我地係成功，咪唔需要檢討囉
比隻共碟水鳩咗，連檢討都慳返?
我只係叫大家注意一下呢條友既帶風。

我會唔會話黃台仰，袁弓夷佢地係共碟?佢地係有做實事，到處游走，付出，而唔係呃鳩人

但你地拜緊既沈旭暉呢？除咗po下阿媽係女人既講法，鬧下林奠，鬧下制度，成班人就當佢神咁拜。

20年前，某前輩已經同我講，好撚好多"小罵大幫忙"既方式幫緊中共

我哋無大台，所以更需要大家認真去判斷，而唔係聽kol去服從

沈旭暉嬲撚到全面屌柒湯11 奶共聯
佢都係盡力係每一處可挽救地方嘗試出力啫

好過好多 明知歷史會發生但係由得佢發生既旁觀者啦

有時俾人睇死唔係冇原因
屌你彭定康一句前途被摧毀係某啲香港人手上就分得出高下

你真係好鳩柒煩，大把人（包括沈旭暉）一早講左，35+唔係一定得，中共有機會洗橫手。大家都係抱住咩都試下既心態去做，你就以偏概全，講到佢明知唔得都點你去做咁。

我有起你底，你都有提倡勇武抗爭。依家勇武抗爭一樣收曬皮，咁你係咪鬼阿？

岩岩又出片，聽得出佢嘅憤怒+upset

你個所謂時序其實有乜證據啊?
葉國華係佢嘅之前研究嘅金主就人人都知 但你講咗無數次佢埋689堆但現實就毫無例子舉到出嚟

實際上 佢由「次主權」單嘢開始 本地土共都有堆鷹派日日去咬佢
到689上任後 又用中港大戰場波宣揚香港國際地位論述 之後又公開叫唔敢講支持港隊叫嘅689不如唔好再做香港人 再後期689聲稱反國教係外部勢力搞顏色革命 佢就喺專欄同各平台撚足佢幾個星期 到卸任後都繼續無停過咁定時定候公開撚689 究竟佢幾時同點樣埋咗689堆呢?

因為交接期當中
老董已經開始賣港

我邊句提倡勇武抗爭? 我只係提倡要行岩路，各種抗爭，不過唔包議會，因為議會唔屬於抗爭

由97試到2020，然後話要繼續試，又講黃特首咁都可以繼續水鳩人去試

笑撚死

佢自己柒同行得慢 都要拉人落水😑

國際綫個大方向沈旭暉有無提過好多意見出嚟?
運動高峰期睇親BBC, DW同Fox搵本地專家解釋香港局勢 十次有八次受訪都係佢
好多時外媒問點解場運動愈嚟愈暴力化佢都會用西方人會明嘅思維去解釋 無數次港共啲假新聞遮醜布都係佢喺外國傳媒訪問入面揭穿

唔係話場運動無咗佢唔得 但話佢係「小罵大幫忙」就真係鳩噏到都人有

不如你聽下佢講咩先
冇人叫你一定跟佢，自己去判斷
之前我開過post講香港學呢樣野已經好多人話值得做

//「我只係提倡要行岩路」//

原來係勝利抗爭者 咁你搵到「岩路」未啊 不如指點吓大家啊

不如你實在d講啦，到底佢比咗咩意見
除咗叫大家唔好反抗，投票當抗爭，仲有冇?
好多人訪問田氏添，係咪代表田氏係黃絲

佢杜汶澤咪一樣
不學無術剩係識嘩眾取寵咪又係大把人聽佢睇佢
冇既，呢個世界永遠下里巴人先吸引到最多眼球

快D課等佢專心拍片救港

決定唔返香港？

其實一早預左唔成功，自在等共產黨出手
咁算唔算成功

沈旭暉篇文一早講明 唔一定成功
等中共撕晒塊面

（2）北京會否接受，則視乎「香港市民根據官方制度選贏也要反檯」 的代價，也就是其他戰線的壓力，包括（a）國際制裁；（b）街頭抗爭可能急速升溫；（c）催生獲民意授權而難產的平衡政府；（d）集體移民和撤資。A+B+C+D，都是不會自然出現的，但假如是通過北京破壞自己設計、已先天不公的制度，卻是製造了後天土壤。北京兩害相權，選擇非理性的反檯機會不應超過50%；假如真的有了非理性決定，那是de facto certify一國兩制，對香港人而言，也是一個解脫。
===========================
戴耀廷：

/民主派爭取「35+」就是利用《基本法》條文所容得下的合理空間去制約特首。如當權者任意扭曲法律條文，以此來取消民主派參選人的參選資格、押後選舉，甚至大舉搜捕支持35+的民主派人士，就可徹底撕破中共與特區政權的「畫皮」，或迫使它們自揭「畫皮」，露出喪屍本相，再難用「法律與秩序」來騙取統治正當性，使威權要付出更大的代價，讓專制統治苟延殘喘。/

沈旭暉：先贏功能組別，贏選委，再選黃絲特首，香港就贏

咁我信連登軍師好似贏面大啲喎

我諗無人會知邊條路係啱

我睇完佢今日嘅片，我覺得佢真係想返香港俾人拉......佢似乎係有啲自責，當陪初選嘅人一齊等自己內心好過啲

希望我估錯，以佢能力仲可以幫到國際線

你係咪幻想啪一聲就分輸贏
家下根本拉鋸緊

35+唔拉一下
對面點會出手

巴打你思想真係有d奇怪

如果你覺得輸曬咪離場囉
有人未放棄咁又點呀

算啦
2月果時已經大把人笑佢

沈旭暉：先贏功能組別，贏選委，再選黃絲特首，香港就贏

呢度班人死撐話人事後孔明，你唔會改變到佢哋諗法

連登都係各自圍爐姐

駁緊你句「小罵大幫忙」啊 懵撚
佢提出得嘅嘢樣樣都係落鳩緊支共同港共面
由開公開反駁林奠修例嘅謬誤 之後宣揚國際綫可以用香港白手套嘅功能嚟制衡支共
然後叫大家用twitter直接去connect世界爭取支持 再之後就提出參考Baltic Way吸引國際關注 仲有提出黃色經濟圈同35+

樣樣嘢都係正中支共同港共要害 唔係嘅話就唔駛搞條国安法去封呢堆戰綫啦

呢啲野都好吹奏
唔怪得販民俾共產黨兔死狗烹都咁驚訝
共產黨從來做黎做去都係嗰幾招
得閒就讀多兩下黨史
唔洗等啲權鬥失敗者講先後知後覺

當沈旭暉係神 真係笑撚

人地起碼有D論據（不論係點）
咁你呢？

有冇諗過佢都係白手套，代人發聲先最近強力歸邊，諗吓19年年尾話唔做邊份工

不過呢個如你所講既「白手套」都好似去左台灣避難咁

人地睇足全球百幾個國家歷史關係演變，都推唔到一個好嘅發展方向

即係我要勁過佢先可以評論得佢？
我淨係覺得佢未到做神嘅地步
我並冇話佢啲論點合唔合理

有衝突咩，叫佢講嘢之嘛，邊度講都一尻樣啦

人哋起碼一早睇到個結果

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

一晚2條片
真係好撚嬲

咁你打算點喺支共決定規則嘅麻雀枱度贏佢? 不如乖乖地做順民唔好激嬲支共最實際

唔駛咁快扯晒火住
評論個個都得（好多五毛都好多野講添）
不過唔係一句就負面左人地講過既野
你有高見，或者呢度都有好多人想聽。
（我就冇乜高見，我就係食花生既標準連登仔黎姐）

王岸然個post:

本來我都唔想再開新POST, 但偶然情況下, 睇咗呢段youtube, 但覺得內容好啱, 睇咗2次, 希望SHARE 比大家, 希望大家有多D 唔同既睇法

9. 唔接受本土概念, 泛民遲早會被淘汰, 因為「勇武」「本土」概念, 係未來既主流, 依家既泛只係阻住依家 (時間: 33分鐘)

我冇負面佢嘅嘢喎 我只係覺得唔使神化佢姐
我都冇話佢嘅理據係錯定啱

首先佢唔係政客，風險本身較低，但佢有份主張35+，咁風險就會大大增加，我相信佢叫老婆同對女去台灣多少都係擔心呢樣嘢。

佢係理智型，唔係Gphone肥佬黎比較感情用事。
佢嘅憤怒同悲傷我覺得係真的，因為尋日被拉嘅好多都係佢嘅朋友。

相信佢冷靜返嘅時候，佢會知自己係呢場運動嘅位置價值係邊，唔會做出返香港咁戇鳩嘅決定，咁樣同賭俄羅斯輪盤無分別，佢被人拉引起嘅價值亦唔會大得過肥佬黎、之鋒同一眾泛民。

就算佢返，都係一個人返，但機會好細（佢老婆唔會比）。

唔駛神化
正常人會聽完佢講既野應該再消化下
好知01咁，你睇完都會消化下點解佢地會咁報，點解會咁講？
如果一個人不論政見就全單接收另一個人／團體講既野
咁呢個人／團睇同老毛有乜分別？
聽個個人同鄰近地佢個D小農又有乜分別？

聽完（任可人）要用腦。

自己出既post就唔記得，淨係識講“行啱路，各種抗爭” 依d廢話，人哋問你有啲咩實際建議又答唔出，一味係識屌人哋行錯路。

Push.

最白痴沈生已經批評港共到要扶幼携娟走路到台灣，樓上都仲話佢而家仲係同共產黨做野/小罵大幫忙，有咩居心真係昭然若揭。

按照佢哋呢種套路，之鋒、羅冠聰、許智峯都係共產黨派嘅間諜，坐監、逃亡都係做緊戲。

冷靜啲咁睇

激發咁大規模搜捕係因為我係做岩咗
咁應該諗下有咩對策而唔係諗沈旭暉係邊門派嘅人

千祈唔好返嚟，呢度唔係人住嘅

唔覺佢講錯乜野,
一定需要有人企前面 迫佢開底牌,
就算佢估到可能會咁, 依然無得避, 一樣都要咁行
就算係神, 預先知結果, 講左出黎已經影響到結果
點解以為所有野要講岩曬先係有料

真
等陣又畀hsbc 封ac

其實教授定位不嬲唔係KOL

只係分析局勢

無乜嘢叫你要咁做咁做

當初用35+搞散場運動
佢就醒囉，一早聞到味移民台灣

問題不在沈, 問題在神化佢果班人
當人地諸葛孔明咁, 佢只係分析已知資訊做理性判斷姐, 但一樣大量未知數, 特別中共咁封閉未知數更大

梁家傑真係狗嚟，正宗香港走精面嗰班仆街。但撚有人會攪佢咩，仲當自己係大佬，夠膽死話外國訪問都唔敢接？之前仲要間唔時出吓嚟講依樣講嗰樣，收皮啦。

香港人成日諗住舒舒服服民主會由個天跌落嚟
佢呢啲論述咪啱晒班中產胃口

因為初選本質上係架空左政府原有職能
搞左次公投

性質就同本土派個議政平台一樣
泛民見到議政平台即刻淆到縮，但係無心之下越左紅線

已經係最理性選項, 而家中共的確風華正茂
唔知中共會唔會難搞過蘇聯

35 plus

其實中共發矛JA MA
無棋咪發狂囉
但中共唔會無代價, 佢自我加速緊
中共每感受壓力, 就加速勒緊香港台灣南海周邊國家, 同時令西方愈清醒愈團結, 再勒緊中共
就算香港功能照舊, 中國都會持續衰落
我但望未來廿年仲保留到無牆INTERNET, VIUTV, YOUTUBE, 無人口清洗, 等香港人身份仲延續到落去

一個人企係連儂牆好耐，好撚心酸

沈生分析上算係最中肯果個
中共講緊級數講緊ss級
高班過蘇聯佬好多班
特別佢個手段上

覆巢之下無完卵，依家唔係五十人問題，唔係六十萬人問題，而係二百萬人問題。

佢做唔做探訪問，下場都係同二百萬人一樣。其實就算偽中立如田氏兄弟同十一哥，下場都係一樣，只係早同遲分別。

睇完佢上面兩條片
排除演技嘅話我明白佢點解會有咁多天真嘅設想

你老味係度推演邏輯基本法司法覆核嘅紅線，估點樣會犯法點樣唔會

條友成世未見識過政權係點對付敵人
任何一個俾狗SS/塔過嘅手足都知，乜野程序，無罪推定都唔會有，完全係爛仔手段又嚇又氹又屈

但係以前呢啲手段根本唔會用黎對付呢班象牙塔嘅人，依家先係拉肥佬黎然後到佢哋，成班嚇到hang左機

（轉載）十問「販民國師」沈旭暉：如何保證飯民加入功能組別會消滅功能組別，而不出賣選民？

香港遲早會變成上海深圳之流，唔好期望會有唔同。

雖然侵囝冇辦法廢除白手套功能，不過都已經中止香港高科技入口，間接整死深圳同埋佢自己未來科技發展。

如果係侵囝連任，相信佢會任期內切斷美資入港，可惜
相信拜登第一任期，會繼續關稅政策，而對香港亦會繼續制裁，好彩既，可能會多幾隻二打六落網應酬國會。切斷香港股市資金就一定冇可能，因為佢既金主華爾街一定唔肯，除非加速屍發癲打台灣ＯＲ日本。

當年仲係政界紅人

理性睇法！

連登仔多幾個係咁幾好呢

成班on9由19年嘈到而家，沈係黃定藍既問題

事後睇返
35+某程度上係起左個大台

假設35+真係做到
支共可以玩滲透分化DQ
大把遊戲規則玩死個大台
垃圾會同16年果屆唔會有分別

但35+做唔到既話
(靠建制傳統配票or even學美國咁做票)
結果就等於18年九西補選一樣
證明主流民意唔係抗爭者身上
社會氣氛會更為絕望

兩者結果就係無論35+是否成功
都係冇可能拎到議會多數否決權
所以目的都係借港共打壓大台
從而俾藉口外國政府制裁支共同港共

但問題係「想」同「會」係兩回事
某程度上而家港共拉哂35+大台
就係知China Joe上任後
唔會取消香港關係法/ban swift
保留香港作為資金中轉站嘅用途
同埋支共想製造寒蟬效應
令和理非知道任何抗爭行為都必遭政治清算

所以打壓大台呢一步支共係做左
甚至比預期中打壓得更勁
但外國制裁未必會有預期效果

Als die Nazis die Kommunisten holten,
habe ich geschwiegen; ich war ja kein Kommunist.

Als sie die Sozialdemokraten einsperrten,
habe ich geschwiegen; ich war ja kein Sozialdemokrat.

Als sie die Gewerkschafter holten,
habe ich nicht protestiert; ich war ja kein Gewerkschafter.

Als sie die Juden holten,
habe ich geschwiegen; ich war ja kein Jude.

Als sie mich holten,
gab es keinen mehr, der protestieren konnte.

上次佢話侵會輸
結果人地做總統
今次佢又估乜？

唔係d咩特別啟發
拎其中之一嚟講
紫荊黨
我記得佢有一條片係講紫荊黨
睇完我起碼對紫荊黨有多一個角度去思考事情
無論我係同意定唔同意佢所講
我都唔係好感受到如你所講佢幫緊中共手害香港人

你問我佢點幫
我就覺得佢將一件事從佢角度去分析
然後你再去思考
就已經幫到人

你係大學去問一個教授拎答案
近乎唔可能
但引導你去思考問題，就已經好足夠

問題係
你覺得中共想要有自由思想嘅香港人咩？
777有比思考空間你咩？
點解中共要派沈嚟講咁多嘢？
如果佢比個感覺你係求外國幫手
咁呢個就係中共想你咁做？
你有無搞清楚你自己對沈嘅身份定義呀？

如果佢係要害香港人
佢根本唔需要咩35+
但你應該諗多一步係如你所講佢係高級紅的話
點解要分析咁多嘢嚟點醒你香港人？
等香港人認命？

有咩啟發？
我講左，係佢會用佢角度去分析多一個觀點比我去睇事情
呢個就已經好有啟發性
事實上，一個暴政唔應該比奴隸有自由思想
如果暴政中又派人分析暴政，目的係高級紅
咁我覺得歐瑞強呢d人做嘅嘢仲能夠達到目的啦
洗鬼出動沈呢d學者說書式演講

話人盲撐，明明係自己盲反

咪撚再理呢條on9啦

根本唔值得再應

呢個就係你同我既分別囉
35+ 投票求未來方案，根本係呃戇鳩人，依家望返轉頭仲唔醒?
黃圈係晨早就有，佢係跟口水，目的都係叫大家放棄抗爭
香港白手套，根本知道咗最少10年，阿媽係女人，叫大家比國際關注，呢d上年6月已經都有，就變咗credit條共碟。

戇鳩鳩
你有冇睇條片呀，第一我只係quote佢講既重點
第二，王岸然講既係勇武/本土概念會淘汰泛民呀，你明唔明呀？

唔怪得會拜沈旭暉，理解能力咁低

我覺得你諗得中共太簡單
中共既滲透係幾十年前開始，而滲透方式並唔係用低級紅，係用高級紅既方式。
表面就叫你用腦，實際就係灌輸咗d意思比你，你覺得佢好勁，但我返過黎問你一句，佢做咗乜，你就講唔出。

中共逼香港人根本係人都知，用白手套做事，呢d全部都係舊調重題，但你地就覺得佢好勁提出黎。
國際關注係上年6月開始，已經發生緊，佢只係食住個勢，就變咗credit佢

35+ 正正就係害咗香港
如果你當日71有份衝入立法會，你幻想下手足係用咩心態入去。
治水，永遠唔係靠起堤壩，係靠洩洪。
你可以唔明治水道理，但中共肯定知道。

如果你真係多角度分析，就會發現，佢講既野: 中共好衰，制度唔好
阿媽係女人，搏你同感，然後帶風

呢d根本係高級紅做法。
我知道我根本說服唔到你，你可以放長雙眼。我建議你下次睇佢既野，抱有一絲批判性思考，咁就夠

王岸然知唔知係邊個呀？
和平左膠到仆街嗰呀，唔通佢係勇武抗爭者?

其實你明唔明你立場仲係好薄弱
"表面就叫你用腦，實際就係灌輸咗d意思比你"
其實好多人都係咁樣
但如果佢係咁樣做就係高級紅
我就請問下你你有無睇過佢d片喇

你成日提住35+35+
意下係沈利用35+去推anyone落去火坑，係咪?
如果係咁，點樣做到高級紅先?

再者望一望佢youtube，睇睇d片個標題

雖然我無每一條睇晒
但係佢係扮演緊咩角色，要係youtube到透露一d普通人未必知道嘅information?

拎"【突發時空・沈旭暉 027 🇭🇰】紫荊黨與「海歸主義」：香港核心價值會變成這樣嗎？"呢條片黎講講
佢入面講「海歸主義」嘅特點
內容唔詳細講，只講動機
論「海歸主義」，可能唔駛聽佢講你都知係咩
不過我唔知，亦唔會無啦啦去搵紫荊黨或「海歸主義」究竟係咩人
呢個時候就有一個人去講呢樣野喇

拿我唔係話佢講得啱，可能你聽完就話佢係為左包裝紫荊黨係精英都得
但我都係講緊唔係佢講得啱唔啱
而係點解要利用一個貼地嘅方式去發放information令人有思考空間
重覆講多句，一個暴政，最驚係人民有自由意志
最好個個唔識諗嘢，只係"我至叻"就算 (呢個佢都有講過歐瑞強幫手寫詞去維穩香港人)
又如果只係為左"包裝紫荊黨係精英"
受眾又係邊個？

我只能夠講，呢類你所謂嘅高級紅，其實某程度上黎講，會唔會唔係高級紅，因為佢發放嘅information唔係一般人可以知道
亦唔容易知道 （至少你無係youtube到講咩係紫荊黨）
而我呢d一般人聽到佢講，至少知道係咩一回事

睇埋"【突發時空・沈旭暉 031🇭🇰】35+大搜捕：向湯家驊大律師請教十個邏輯問題"

真係想知佢點樣運用佢高級紅嘅手法去統戰香港人

我今朝SEARCH 咗舊登關於沈既睇法
幾乎清一色覺得呢條友係垃圾, 點解五年後今日, 連登當佢神咁拜?
個人睇法, 就係佢呢一年轉咗方式宣傳自己。

佢係紅苗正根出生, 由佢收葉國華 (地下黨員首領)既錢, 幫葉國華做野, 我就一定會對呢個人有戒心。加上佢又力証689 唔係黨員。

坦白講, 我比較少睇佢既片, 不過, 我有睇佢寫既文。
2014 年, 佢根本唔支持雨革
蕭生都有提過, 佢唔係靠近本土派, 佢亦唔支持台獨

中國有接近1億既黨員, 平均15個人有1個黨 , 你估下, 佢屋企人, 2位大公報既高層係咪黨員? 又或者咁講, 葉國華搵沈管理自己既基金, 會唔會搵自己人黎管理, 抑或會搵到黃絲黎管自己既錢? 再者, 點解葉國華要資助沈既公司? 仲有, 沈點解會成為智庫成員, 智庫係葉國華創立
台灣中共研究專家講過: 「中共用人, 只用精英, 但精英唔係指學歷, 係指對黨既忠心」

最後, 提一提35+ , 我唔知你年紀, 但我由97年回歸開始, 每一屆都聽到要進攻立法會, 每一屆都好努力。以沈既知慧, 無可能唔知道35+ 根本不可能存在, 更加無可能有所謂既「黃特首」, 選委1200, 根本無可能進攻。
如果可能35+ / 黃特首, 你話我知, 點解2014 會有雨傘革命? 你知唔知點解當年要有雨革?

有人會講「破局論」, 然後呢? 破咗喇., 之後呢, 沈既答案係: 「繼續比外國關注」, 係我既角度, 就係叫大家休息下先
從政者中共, 一定知道, 管治如治水, 並唔係起堤壩 , 而係洩洪
35+ / 黃特首 就係一個完美方案洩洪。

中共既手段, 係包括高中低, 例如, 低級小粉紅, 中級政治人物, 例如何君堯/ 777/689 , 最後一定係隱藏身份, 帶風向既高級紅。
我唔知你有冇聽過「高級紅」呢個TERM, 如果有, 請問你覺得邊位係高級紅呢?

我無証據沈係共諜, 不過我就一定會小心佢講既野
個人睇法: 唔好信人講乜, 但要睇人做乜。

佢本身係唔係垃圾，同聽佢講野係兩回事
你以前係唔係垃圾？如果係，咁我係唔係唔駛聽你講野？

你可以同佢有戒心
同樣，我連你個樣都未見過，會唔會對你有戒心仲更加多?
但唔係，大家都係睇住堆字、聽d說話，去自我理解、分析

"2014 年, 佢根本唔支持雨革"
佢有無論點去唔支持先? 定無純粹講一句唔支持就走左去?
呢個唔支持，又係點樣嘅高級紅手法？
更何況，你又了解蕭生有幾多呢...

佢屋企人同佢，其實個關係係唔係咁樣去理解？
正如老豆係吸毒就等於個仔都吸毒一樣
如果佢屋企人係黨員，咁如你所講的話，沈都係黨員
如果沈係黨員，咁就已經唔需要講其他野喇

"以沈既知慧, 無可能唔知道35+ 根本不可能存在"
以我當時聽到既information，35+唔係為左入議會而做 (當然入到係一回事，入唔到又係另一回事)
而係想利用35+去迫中共對外國表態
既然中共選擇左殺頭，咁唔係等外國反應，仲可以做d咩
有如有人拎住把刀入你屋，對方叫你唔好嘈，再嘈就殺左你，你叫唔叫救命？
你叫救命就係想有其他人聽到，再去救你
你叫左喇，你個刻都係等待救援
你可以諗到100個方法去做
但而家你屋企人就選擇左嗌救命，個個人就殺左佢
咁你而家仲會唔會嗌救命？
呢個比喻其實我想講，沈而家拍緊d片係想講大家面對緊嘅問題
如果係高級紅，點解又要咁樣做呢？
個邏輯又係邊到呢?

"我唔知你有冇聽過「高級紅」呢個TERM, 如果有, 請問你覺得邊位係高級紅呢?"
其實無論我或者我地，面對咁多類別嘅人，根本唔需要分咁多類
因為永遠都係信自己嘅思考就得
(當然d低級5毛就直block)

"個人睇法: 唔好信人講乜, 但要睇人做乜。"
同意，但你要留意，你無辦法睇到每一個人做緊咩
正如我而家打堆字你都唔知我用意係咩
但單單一句 "唔好信人講乜, 但要睇人做乜"
思想會好狹窄
唔通人人都要解釋比你聽佢做緊咩又代表咩咩

最後，你睇左呢條片再講佢點樣高級紅法

巴打，可以算嗎，唔好同佢爭論

有時有班黃同藍絲個思維係一鳩樣

你講撚極佢好似係自己世界入面

人地成個國家機器係度，洗撚搵人扮乜鬼黃咩

集中營都搞得出，同你搵個咁既人玩滲透？

係中共眼中，800萬人命都係一個數字

引用前地下黨員梁慕嫻既一句: 「地下黨員比你想像人多, 身邊隨時有」
唔係想散佈白色恐佈, 而係中共既滲透, 係世上無人能比
其實我建議你直接睇返由佢2010年至2018 所發表既文章,
因為我回應咗你, 你又要我比SUPPORT, 倒不如你自己直接研究下佢
前題下, 你要真心想暸解呢個人。
正因為你唔識我, 我無辦法說服你, 我只係希望你自己去追返佢以前既事, 你就會知道, 佢係黃絲既可能性

老豆吸毒, 個仔唔一定吸毒 (呢個係行為上, 但灌輸教育係另一件事, 以機率上, 阿仔吸毒既機會一定大過正常人)
但習大大個仔係咪黃絲? 呢個答案你自己諗

你都可以追返沈對於「黃特首」同「35+」既睇法, 我睇過杜汶澤個訪問, 佢有講, 沈既講法係: 可以攻進選委, 令到有泛黃特首出現, 你自己追返。
又或者你自己搜尋下連登, 35+/黃首特呢個諗法, 當時根本唔係講到外國問題, 而係講: 「有資源做乜唔拎? 」「議會抗爭35+ 有機會」, 「可以推返財政預算」, 「可以解散立法會」
呢D 講法, 就係我所講既「洩洪」,

我不厭其煩講一次高級紅既做法, 希望你用心暸解一下
高級紅就係先同你講, 你阿媽係女人, 然後搏取你信任, 再幫你帶風
佢係表面幫緊你, 實際係害緊你
沈講: 中共有咩問題, 香港有咩問題, 香港係白手套,
呢D 野, 你一聽落去, 好有同感. 然後佢係裡面加插一句: 「香港有機會有黃特首」大家就衝去玩議會。上年71衝入立法會, 大家係抱住咩心態呢? 黃特首? 雨革點解會發生? 點解我地唔攻進1200選委, 要引發雨革?

(我睇咗條片初段同埋 問題1 , (後面就無睇))

我覺得你仲未明白「高級紅」既意思。就係佢講十樣事, 9件係阿媽係女人, 1件係帶風 , 佢條片入面講既野, 我覺得係連公園個阿伯都知道: <國安拉初選係唔合理>
你可以反問下自己, 係呢條片入面, 你知道咗乜?
而佢又做咗乜?
黃台仰 袁弓夷都一樣會評論時事, 但佢地有身體力行做各種事,咁沈呢? 鳩UP 帶風, 願者上釣?

你可以唔認同我既諗法:
「政權依家有咩倫理去運作? 極權都有自己既倫理」 (倫理?)
「兄弟爬山」佢一直都好強調, (由上年開始佢講咗N次), 其實呢個正正係抗爭盲點, 亦都係佢完美地捕捉咗香港人既心態, ---唔願意付出,錫身式抗爭。令大部份香港人專注議會。(合法地, 無風險, 又覺自己真係抗爭)
正如我一開始所講, 議會路線玩咗廿幾年, 佢無可能唔知。用中共比你既一票反中共?

老實講
我認為我地討論緊唔同嘅野
所以d point不斷去問不斷去講

不過聽你所講，其實你骨子裏都係同中國人思維差唔多
都係因人廢言，都係連坐，即係父母親共個仔就親共，父母反共個仔就係反共

又或者你所講嘅"阿媽係女人"論
呢d論說其實係唔係真係阿媽係女人呢
你覺得係阿媽係女人，但其實可能好多人都唔知咩係阿媽係女人
我都可以話中共可以將香港人拉入集中營
呢個都係"阿媽係女人"
然後我無提供任何行動
咁我係唔係垃圾？
好，我係，咁你對住呢個"中共可以將香港人拉入集中營"又有咩實際行動而非打字？

然而
如果你真係有睇到片
係1:37秒，沈講到係"好多人無共識係因為對策略有唔同理解，而引致有初選"
呢point有無其他人公開講過?
而沈再講係"如果大家係有共識，就唔會有初選"
咁樣黎講，沈道出左其實泛民又好，市民又好，因為收到好多野去影響到佢地嘅信念
呢d野究竟有無人係真係反省過?
好多人都有講，好多人都有係連登討論
但係連登唔代表一切
而正正又有一個比較出名嘅人去提出呢d point
佢背後原因唔理佢住，至少佢提出左個問題比我地去思考
而諗埋佢背後原因呢，如果佢係高級紅，點解又要提點大家？
咪推堆泛民落火坑咪得，完事啦，仲想要d咩效果？
為youtube分紅? 觀看次數：41,368次又可以分到幾多?
呢個都係一個需要好好思考嘅地方
btw, 我唔需要咁急知道佢背後動機住先
起碼我有個渠道係知道更多我唔知或者可以有多一個觀點參考

我唔係吹奏沈
我對沈從來都係拎沈嘅觀點角度去了解自己唔了解嘅事
而呢d事，袁弓夷係到討論緊咩?都係寫信比侵，比份名單侵only
咁袁弓夷叫香港人做咩好？呢個我真係無睇到喇
條條片都過一個鐘咁滯

anyway, 如果你堅持沈係做緊高級紅的話
咁佢算好失敗喇

我食緊飯，只短覆

我認為沈先係最成功既高級紅
搞一堆野出黎，呃咗成班人跟佢走，失敗咗之後。然後呢班人仲要繼續信佢。

我到底係咪中國人思維，你可以自己判斷，但我認為原生家庭必然同價值觀有關

高級為咗YouTube 分紅? 呢個係笑話。
人哋係政治任務，你明唔明?

你自睇分析下佢葉國華既關係。
如果你都信佢唔係紅，咁你可以繼續拜佢

佢就算唔係提倡，都至少認同勇武抗爭行動。

你條友連自己提嘅人既立場都唔知，真係完全鳩噏。

ok, 你話我理解錯你

咁你話各種抗爭，包唔包括勇武抗爭呀？如果包依家勇武抗爭收曬皮，你係咪鬼呀？

各種抗爭又包唔包括和平抗爭呀？依家和平抗爭都收曬皮，你係咪鬼呀？

如果和平勇武抗爭都唔包，咁你講緊咩呀？

失敗並唔等於鬼喎，你滑坡滑到唔知去咗邊

勇武，罷工 ，甚至係其他行動，總有一定既作用

35+呢？ 呢條路無得成功，因為呢一票係中共比你，你用中共一票反中共? 你估沈旭暉唔知咩？ 玩咗廿幾年既議會，仲要呃人去玩。

然後精神勝利法，【破局論】，比外國睇?
你真係當外國死蠢唔知香港無自治? 繼續關注
唔好睇到香港人好重要，外國要幫你，要幫都幫新疆先

你都唔撚明建議你睇多d，到底佢係屬於本土派定係泛左

梁家傑都認同上年抗爭，咁梁家傑係唔係勇武呀

2021仲吹大灣暉

我可以講嘅係，以沈"能力"，大把人想搵佢幫手
而佢幫手嘅目的，唔一定係紅底關係，可以係錢，可以係其他，亦可以係紅底

我講多次，我無拜佢
我係樂意聽佢觀點去分析自己嘅情況

佢點會係最成功
睇佢youtube得18萬人
隨眼睇佢最多人睇(52萬)係
"【突發時空．沈旭暉 014🇺🇸】美國制裁林鄭月娥，對國際關係影響有多大？"
如果佢成功，只係係佢附近身邊嘅人成功啦
唔會係大眾鍾意嘅人
因為佢講嘅野，唔係大眾好容易去理解
即係唔夠即食

我話佢認同勇武，你就話我話佢係勇武，又打稻草人

我覺得, 你明白我既意思就OK 喇, 認唔認同, 就係你自己既決定喇

佢紅苗正根出生, 加上佢收開中共黨員錢, 又幫中共黨員做野, 我有合理懷疑我覺得好正常,
不過你一直只回覆佢紅苗正根出生, 而無回應佢收黨員錢做野既事. 有D 以偏概全

至於佢成唔成功, 你仲未明白中共既手段, 滲透係高中低一齊進攻, 唔係分階段進攻。
小粉紅進攻腦殘藍屍
中級政治進攻部份既得利益者
高級紅進攻敵對目標
中共既滲透, 你估係10個人? 100人? 我可以話你知, 基本上係過萬
只要有幾個跑出, 影響到小攝人, 加埋起黎, 已經好大影響力。
淨係連登講35+方案, 正反2邊嗌咗幾耐? 已經好成功影響咗一班人

你覺得何君堯成唔成功? 係我地睇中, 佢係弱智, 係失敗者, 但係你自己走入元朗睇下, 幾撚多人崇拜佢支持佢。呢D 就係政治能量。(可能唔大, 但總會影響到一班人)